其實今日港共開咁多記者會呀又試題又警監會報告，係因為想spin走之前黑警走粉既醜聞

黑警偷走23kg毒品販毒
同黑警女聯同黑警販毒
黑警殺人

太多醜聞頂唔住
咪出份無人睇既垃圾spin走
份垃圾寫乜關人撚事咩最多咪比班大陸人打下飛機
有人信咩

同一招
22條都一早spin走左，而家無晒人講